［曼城］ 我拼命追 追到沒法追

追到沒法分清我是誰

我繼續追 傷痛亦要追

Ching識野

不止我一人，感到疲累

輸到好攰

一陣撐鄰居

聽完首歌我都準備好了